有冇人用ZOOM對住女同學打飛機？

終於可以零距離接觸，好興奮呀
平時怕醜到望多眼都唔敢，而家每日上堂都打
BTW 唔想聽professor把聲

根本專心唔到
好似玩緊sex cam咁

樓主識玩

希望你記得mute左自己個鏡頭

痴張牛皮膠紙上去咪得囉
支持樓主

我J咗陣又換畫 好爽

on9
mute咗邊夠刺激?

Agger

對住男同學打仲正

This

屌 你都唔洗開Cam 打條鐵咩你

識玩

但我啲同學上堂唔開camJ唔到佢地